有無人想用1010 family plan?

有兩張卡多，本身屋企比ipad 同router用，依家改用寬頻所以多咗出來，4.5G 無限，有意tg搵我，一個月140，仲有兩年約。

有意 tg: apo145

黃底學生$120

我係有突，搵人夾，多謝先

推

淨番一個位

半年收一次錢，最驚人狂用漫遊，咁就仆街😂😂😂

咁好既

仲有一位